{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082299956/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "뒷판 레터 그래픽 스웨트셔츠 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランドの''8 seconds''はサムスン物産ファッション部門で製造された商品番号FW23/263941EY24のマンツーマンTシャツです。 このマンツーマンTシャツは袖に切開ディテールが入っていて感覚的なデザインを誇ります。 レタリングプリントグラフィックと刺繍技法が調和して適用されており、オーバーフィットで楽に着用できます。 この製品はリラックスした感じとおしゃれさを同時に持っているので、週末や夕方の集まりに着用するのにぴったりです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯時には濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意しなければ、部分脱色や毛羽立ちが発生しません。 洗剤が残らないように十分に洗濯してから軽く手洗いすることをお勧めします。 この製品は機械洗濯によって損傷する可能性があるので注意してください。 また、暖房器具や高温のアイロンで損傷することがありますので、ご注意ください。 金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には人体に害を及ぼす恐れがあるので注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生する可能性があるという点も知っておく必要があります。 この製品は体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があると警告されており、白系の製品に色移りする可能性があるという注意事項があります。 水洗いの際、若干の収縮や摩擦による毛羽立ちの発生があり、強い日差しや照明によって変色することがある点も注意しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツのブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランドの''8 seconds''です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインを持っていますか？",
            "answer": "袖に切開ディテールが入っていて感覚的なデザインを誇ります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなイベントや場面で使えますか？",
            "answer": "週末や夕方の集まりに着用するのにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "この製品は機械洗濯によって損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイロンの使用に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンで損傷する可能性があるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツについている装飾物には注意が必要ですか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意が必要であり、装飾物が付着した場合には人体に害を及ぼす恐れがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "金属付着物によってサビが発生する可能性があるため、水洗いの際は注意が必要です。また、若干の収縮や摩擦による毛羽立ちの発生や、強い日差しや照明による変色の可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは皮膚アレルギーを引き起こす可能性がありますか？",
            "answer": "この製品は体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、注意が必要です。また、白系の製品に色移りする可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 504
    }
}